隻蚊吸緊血賴死唔走 我用蚊拍電佢會唔會電埋自己

唔想攬炒

會又點

會痛

驚就咪電.

你電自己，啲電會過落隻蚊度

驚我死先

乜撚野 年弱智 好撚柒

你有冇見過雷神？佢都係咁電死隻蚊

你覺得我係？

我冇諗過你咁廢啫，少少電都頂唔到？

on9 post

咁都有花生食

靜啦 收返你入場費呀

靜電我都驚